Написать класс с интерфейсом:

struct IReceiver
{
	virtual void Receive(const char* data, unsigned int size) = 0;
};

На вход которого (через интерфейс IReceiver) блоками различного размера непрерывно поступает поток данных.

Сам поток представляет собой последовательность пакетов двух типов (пакеты идут вперемешку):

1. 0x24 (1 байт), размер последующих бинарных данных в пакете (4-байтовый), сами бинарные данные.

2. Текстовые данные, заканчивающиеся на «\r\n\r\n».

Как только обнаружен конец пакета, необходимо данные пакета передать потребителю через callback-интерфейс:

struct ICallback
{
    virtual void BinaryPacket(const char* data, unsigned int size) = 0;
    virtual void TextPacket(const char* data, unsigned int size) = 0;
};

В обе функции за раз передаётся всё содержимое пакета целиком, без заголовков и «\r\n\r\n».

Надо иметь в виду, что данные на интерфейс IReceiver поступают произвольными блоками (нет никакой привязки к размерам и границам пакетов). Класс должен быть как можно эффективнее при следующих условиях: средний поток, подаваемый на вход – 500 Mbit/s, средняя длина блока входных данных – 1024 байт.